緊急，狗狗冇人養就要送去愛協，4日後就要等死

我呢有件緊急事啊，我幫我朋友問，我朋友果邊有隻狗住公屋，之後比人投訴，唔比養，再無人養就送去愛協
佢叫冬甩，有情緒病
無咩毛果張係有情緒病之後既模樣，佢係咁整自己d毛，搞到甩毛
如果聽日前無人收就要送去愛協😢幫幫手吧

推
btw住公屋養狗正仆街，試搵下機構收唔收。送愛協簡直係仆街中既仆街

你朋友正一仆街冚家剷黎， 養之前冇諗清楚咩？
分分鐘隻狗有情緒病都係因為你朋友

憨撚鳩 住公屋學咩人養狗

可憐的狗
可惡的人

養到咁

。。。

所以有得揀梗係唔會想送去外協

獲獲都係公屋棄養
明知自己住公屋就咪養

送愛協未必會死
分分鐘醫好個病添啦

我知道大家可能因為狗狗樣子不討好 令到您地會唔想收養佢 如果我有能力的話都會照顧 但事實係自己都未搞掂自己 先想係呢個有愛嘅連登到幫我朋友post 謝謝大家推一下

同意
無得出街又唔俾時間佢 咪唔開心

絲打有冇聯絡方法呀 可以暫住 但唔可以長養

個情緒病分分鐘係個主人問題搞出嚟

留telegram ？ @cyhannn

點解你重未畀人斬？

幫推
明知養咁大隻點解唔考慮左環境先

會考慮生活環境嘅話
根本就唔會公屋養寵物
住人都辛苦
講乜嘢住寵物
重要係狗呢啲好動、要空間嘅動物

你生到成個毒撚咁 死咗去啦

可食用

屌你仲以為因為樣子不討好無人會收留佢 唔好以己度人 狗狗咁樣佢自己都唔想 都係因為你個朋友啫 你識上黎開post 應該都識叫你朋友唔好交比愛協啩？用腦啦屌奶星

狗都係動物有生命的

但我亦都唔排除可能有人會咁樣諗架喎 您要知道每個人想法唔同，我當然有叫佢唔好交比愛協啦 咁我都要上黎開post幫下手 起碼我知道連登唔係全部都係冷血 我真係想幫手要黎開post 如果您入黎剩係為左插我呢一句嘅話 咁多謝您 因為您都幫手推左一下

點養先可以養到隻狗有精神病？

咁大pat蘇州屎好難同你執喎

一隻健康狗咁趕都未必有人要

仲要咁難睇仲有病

重點係得翻4日

送去愛協都唔俾朋友/酒店照顧住先？

養嗰個仲要用錢用時間去take care佢

你覺得有人會接？

你朋友真係極品 間接啪狗

唔好以為上黎問幾句就叫救過隻狗

食屎啦你

隻狗咁肉酸 都係人道毀滅好過啦

公屋仔

唔好咁話自己啦

你朋友....

Facebook 好多狗義工組織page 樓主forward 以上資料比佢地會有效率好多

痴撚線 咩世界黎 姐係每個人入黎剩係睇住隻狗點死同食花生，我唔撚明點解幫朋友開post 您地班人就以為係我 有腦小小嘅人通常都係諗辦法而唔係食花生！

我叫佢up上去個狗義工組織個到 thanks！

您呢種人咪就係害撚死哂咁多人囉 屈人都可以咁大條道理 把口咁撚賤真係抵您一世要係連登取暖現實生活冇人愛

屌您老味您咪撚乜都睇表面啦 如果真係我我撚會係連登開post呀？博比您地屌定乜呀 放心啦您都未撚死我又點會死

公屋養狗 仲要養到隻狗情緒病 正一垃圾人渣
如果隻狗最終搵唔到收養 被人道毀滅
住公屋決定養佢個位嗱嗱臨跟埋去死啦

公屋養狗 又會病左先黎比人投訴
唔識養 養出問題就利用人地好心接走個蘇州屎
係朋友你唔幫佢養埋

然後比人屌個陣 就話要為狗狗著想
一開始住公屋決定養佢個陣又冇咁諗過
要送出去個陣 就自認仆街 立於不敗之地

起碼我知道連登唔係全部都係冷血
做乜推個波畀連登仔
冇人收就冷血？低級激將法
仲有我都同意另一位巴打所講
唔好以為開個post你/你朋友就盡哂力救
你地只係將個波推畀人咋 乜撚都冇做過

仲有你地畀人屌係好撚正常
因為大家都替隻狗傷心 有個戇鳩主人
為咗一己私慾 明明係公屋仔都學人養狗
預咗畀人趕 仲要搞到有精神病

利申 唔會養 屌你當推post 幫吓隻狗

幫你推一下

咪撚話我冷血啦

我都有盡力救狗

btw你完美展現出何謂一隻手指指人另外四隻手指指緊自己

公屋養狗應該嚴懲 即時收返間公屋
狗係無辜既 個主人冇能力養就咪學人養
屌個主人老母

推

為左狗狗幫推

你的朋友就是你呢個諗法唔係好正常咩?
不過呢個都唔係重點了

屌你老母正仆街